點解呼氣係凍既 呵氣係熱既？

呼
呵

年經

咁點解

風速快
帶唔走幾多熱

呵嘅係身體留得耐啲，所以會熱啲同濕啲

姐係呼既氣同呵既氣喺唔同地方出黎？

同一地方出
但速度唔一樣
所以溫度有差別
呵氣出得慢會接近體溫多d

如果我好快咁呵
好慢咁呼呢
好似都係照舊呵熱呼凍

呼氣個口細D,compress左D空氣

所以凍D

呵係一團氣，溫度保持得耐d
呵得快係將氣加速
都會變凍咗

其實溫度一樣
你試下蓋實口，好快吹氣落手心

如果你離口自己隻手
吹出既氣帶走手上溫度，散走
形成手感覺到冷既錯覺

磁通量兩者不同, 愈大愈涼

pV = nRT

咁如果我細力啲呼
大力啲呵
個速度應該接近啲
點解溫度都係冇咩分別？

因為系統設定上係咁

快同慢囉

因為你口臭

咁即係你呼得唔夠細力 同呵得唔夠大力

速度係其中一個因素
仲要睇氣體出嚟個質量同形狀等等因素

點解食落去係飯 屙出嚟係屎？

巴打幼稚園畢業未

你不如問我點解食完飯一定要痾屎？

你試下細力而慢呼氣就知 都係暖

你重新做人啦